聽日想sick leave

唔想返工呀 目測聽日發燒

Btw天水圍邊到睇醫生平